梁晃維精煉重溫去年811 警暴

選舉主任DQ我嘅其中一個理由，係話我將香港同中國之間嘅關係描繪成「戰爭狀態」。黃智華想知答案嘅，不如睇吓一年前嘅今日發生過咩事。

呢一晚，可謂顛覆咗香港人對警暴嘅想像，黑警泯滅人性，濫用致命武力，犯下多項國際標準下嘅戰爭罪行：

1. 葵芳，室內使用催淚彈，企圖以化學武器毒殺平民
2. 銅鑼灣，黑警偽裝成抗爭者，製造衝突再暴力拘捕市民，甚至喺鏡頭前插贓嫁禍
3. 太古，近距離行刑式掃射正在撒離嘅示威者，再將多人推落扶手電梯
4. 尖沙咀，惡意描頭射擊，射盲參與急救工作嘅少女。

黑警喺811嘅暴行馨竹難書，施暴嘅手段亦令大家睇清楚佢哋早已唔係執法者，而係政權嘅冷血屠夫。中國打壓示威活動唔單止要令我哋噤聲，更加係要將我哋趕絕殺盡，令二十多年嚟拒絕妥協，頑強抵抗嘅香港民族消亡殆盡。

有黑警問：「你哋真係咁憎我哋？」

係，剩係811一晚都夠我憎你哋一世。

—————————————
梁晃維 Fergus Leung
中西區區議員（觀龍)
—————————————
休戚與共 長風破浪
📷Instagram |
🐤Twitter |

有咩方法可以陪伴到112個人？

上年聽日我地要佔領機場